諗諗下頭文字d真係好有遠見

果時拓海條女3萬蚊過夜, 大把人屌果條女係雞
點知而家香港咁多女做ptgf 分分鐘條女背後服待過好多其他男人

因為之前阿木比開4萬， 岩岩先知比貴左

其實唔係好兇姐, 係d語氣好串

唔講就算拓海知道真相都可能仲有得繼續

成段戲其實好膠